今朝入左熊

今朝入左58933
已食